海關截美國寄港毒郵包 檢57萬元大麻花拘19歲仔

【東網專訊】海關又破獲「毒郵包」。本周一(20日)，海關人員在香港國際機場貨運站，截查一個由美國寄抵港郵包，該紙箱郵包呎半乘呎半，報稱為衣物，關員透過X光機檢查，懷疑內藏可疑物品，遂拆開調查，發現藏有約3公斤懷疑大麻花，分別以6個密封膠袋盛載，並用衣物遮蓋掩飾，該批毒品總值約57萬港元。

其後，海關毒品調查科機場調查課接手追查，根據郵包的收件人及地址等資料，昨日(22日)掩至柴灣區埋伏，一名青年收取郵包時，隨即上前將他拘捕。昨日疑犯已獲准保釋候查，海關正追查毒品來源及及分銷渠道。海關表示，會與香港郵政及物流業界保持緊密聯繫，加強堵截利用郵遞或速遞渠道偷運毒品。

海關續指，根據《危險藥物條例》，販運危險藥物屬嚴重罪行，一經定罪，最高可被判罰款五百萬元及終身監禁。海關同時提醒公眾人士，大麻及四氫大麻酚屬《條例》定明的危險藥物。除非符合《條例》的相關要求，否則進口含有大麻或四氫大麻酚的產品（包括食品或飲料）一律被禁止。市民須留意有關產品的包裝標示，以免誤墮法網。

大麻吸毒chill撚:

大麻明明傷害仲低過食煙都要禁

創意台班盲毛上水啦

拉收件人唔係拉寄件人?

未簽收就唔算？

畀人屈咪仆街？

境外邊個理

是但寄個地址再屈狗人會點？

第二幅圖，呀Sir 你眼好紅喎
唔係係大倉同老孭驗貨吓嘩
JK

又邊個連登仔

明捕佢啦...
唔捕耐啲？
隨時成個有機農場起埋

咁如果我搵人係美國寄俾林鄭咪拉鳩林鄭？

右邊個女海關好似好正

肯定廿個鐘無訓啦

其實唔明點解收都犯法
如果無啦啦有人寄毒品俾我，我又唔知係毒品，走去收咪仆街？

邊位道友巴打？唔係好鍾意隊草㗎咩？上到庭同法官講大麻好有藥用價值喇

又小一個人同我競爭

咁如果收件人唔知佢寄嚟咪仆街?

知唔知乜叫疑犯
乜叫候查
犯唔犯法係個官講
連登仔智商咁低既
大把交通意外都拉咗先
最後犯唔犯法都係等証據同判
讀多啲書啦，大陸仔

所以法律咪容許我地為自己辯護囉

巴打想像力幾好

露得條頸都覺得好似好正

早幾日先有大麻post

寄俾777會點？

你試下咪知

on9 son

曬錢
應該有人幫佢收件
收完睇左係咩先俾佢

收件人唔知佢寄
其實做咩會冇啦啦寄貨去一個唔知咩人既地址
你話寄D垃圾就話姐
依家係寄57萬貨喎

咁當然你可以話可能寄錯單位
咁依D之後就靠拎口供, 睇下有冇買既RECORD黎決定告唔告得入

咁要屈人好易姐
因為係人收到件一定拆黎睇睇架喎

好撚chill

無論雨 怎麼打

咁多郵件其實海關點會留意到？

咁唔拉嘅
即係個撚個去接貨都無問題

睇下件上面 有無收件人地址 電話 同名 ？

寄過細包大麻返香港 無事 係荷蘭寄 入信封 easy

抽查抽中/有線

所以未必告得入 好多都係咁樣甩到身

其實捉呢D quote 個零售價有咩意思

quote 57萬 , 成本可能得$5700 岩岩夠請個FG警察番幾日工

fb d吸毒撚平時好支持隊草架
入到監倉有排你隊

大家知唔知咩叫"合理懷疑"同"無合理疑點定罪"?
拉人 =/= 有罪
只要搜查埋佢通訊記錄就可以知道佢係咪主動購買定係陷害

呢鋪bad trip

以後美國寄香港郵件郵包要用中文預先申報

咁街外人唔食大麻點知成本價？

點解美國可以寄出？